搭巴士有冇咩方法可以防止車長,因為你用綠卡而唔畀你上車?

柒過兩次!

用綠卡,係反抗政府嘅最好方法,因為錢由政府補貼!

搭巴士用綠卡=搭地鐵喺查飛狗面前用綠卡

如果每日我搭同一架巴士,會唔會唔查飛,都變咗查飛?

嘟完立即喱埋上層一二角

嘟完之後自己主動落車先

push

買架輪椅

拎拐杖扮埋殘廢

如果有人跟蹤我影我,會唔會放上蘋果?

蘋果幾個月前都衰過一次

發現我扮傷殘

我有試過扮聾,但係佢死都叫我返返嚟

試過唔小心拍錯 直行直過

其實睇司機
有d唔理
有d會叫你 但你唔理佢都無計
有d藍絲司機揸正 真係出黎捉你

如果捉人,有冇得鬧佢違反黨安法,阻塞交通?
阻塞交通好似都係違反黨安法!

既然佢咁愛國,就唔應該違反黨安法

唔知 但佢如果唔開車 要你比正價/打上去
咁成車應該都會屌你

司機要追一定會追上去

改用白咭

如果有特殊學習障,有冇得攞？

好似都係計殘障

巴士司機一毫子都追你
你話呢

冇

我愛中蟈！尼馬死了！

例如車費7蚊就拍夠4次
「嗱！我俾咗8蚊啦，你自己退返錢比政府啦！」

如果話政府會畀返你8蚊,司機會唔會容易啲理解?

自己退返錢畀政府,聽落好似會自己蝕錢

樓主你唔好咁撚乞衣啦
搭的士唔見你比兩蚊？
想慳錢又扮到抗爭緊咁
真係屌你老母臭閪

唔係因為政府縱容地產霸權
唔係因為官商勾結
唔係因為貪污
但係因為政府當我哋係韭菜咁收割

我要咁樣做咩?

扮學生

我用綠卡

入散銀

$2?
好似淨係八達通先至有優惠!

況且我只係要令政府蝕錢,唔係巴士公司

戴曬伯伯貝雷帽, 長衫, 口罩太陽眼鏡,

阿婆都比廢老座比你

用斜孭袋會唔會被識穿?

司機睇人
你坐司機隔離位就會發現好多人用優惠, 司機唔理

你個樣柒先理你

係咪玩膠

善用起底功能起底#45

我要社會學同心理學嘅知識分析查飛,你剩喺講呢句,即係話唔識分析啦!